開心速遞(336)

拉，不推文

等睇聽晚嗰集

安凌真係開心速遞第一賣肉CP

對波

Body最好好似係Terry
KC可以用鐵布衫型態同佢賣肉

二三房繼博士之後 又要聯手去對付人
但呢次係philip仔

但philip仔嘅破壞能力有料一個人完勝二三房

會走去騎啤啤同搗亂熊家 破壞能力可能勁過安仔

Kai叔因為星月宮主俾盲俠搶左而加入

Nikita 返嚟啦

大隻咗好多 好似變咗老虎狗咁

監製快啲交待點解cut咗安凌果集

邊集

海外預告話有一集係講佢哋大家懷疑對方偷錢

其實似係好瘦脂肪好少嗰D

打機真係有叫幫手課金升lv喎

原來carmen入左tvb
難怪離開冬OT，陰公

阿藤好大波

頭先個店員係咪carmen

bye bye 契弟

咁容易就tum掂威仔上誼

龍城安，龍飛立

大小姐唔係冇曬錢咩？點解仲有VVIP

我覺得佢好正，但佢應該升球大墊黎

乾弟

大小姐炒股都過千萬

影低少少影哂anita對腳啦

又想睇椎名

係咪威仔和大家姐夾計？

洗白威仔

回歸了

威仔掛住溝女就有...

但佢有一集自卑不及阿水長腿

ig?

正版手袋

個膠袋

多謝善姐

[red]雙大>>>善菲[red]

終於有人對付蓮姐啦

國華

大家姐次次都好順口咁嗌terry做契弟

污染眼球

入tvb都搵唔到食
就算冬OT唔掂都唔洗去tvb姐

阿滕生日快樂

會籍都仲喺度嘅

好可愛

搶返安仔咪得

kc

大家姐咁樣好衰

又攻擊輝輝

髮線後移

髪線

熊尚善真係好乞人憎

輝輝：

雙大髙質

大家姐

好想大大力ban佢

嘩 條鏈

大家姐個陣騷味真係好撚正

咁集翻唔到龍家 以後都翻唔到了

仲以為大家姐做後母

瘦版瑪麗嘉兒

植入廣告鋪路？

又抽植入式廣告

wiki話潮生話金城武死咗係呃尚善定真？？？

Wtf

幾時返接龍

做咁多野 又原地踏步

雙大真係好高質！
善菲係垃圾

Cls 44歲仲咁靚

成日話大小姐智商下降
啱啱就反擊

我唔該你哋唔好再騷擾我老公啊

原來虧嘅

點解大家姐想幫大小姐返接龍呢

成日都係terry背對白有破綻

衰喺terry到啫
如果佢冇發現個劇本未又係中計
講到知道自己無可取代先冇中計

次次寫大小姐返接龍都拖劇情
大龍生幾時肯接受輝輝

笑左

咁都算係大家姐的劇本問題

阿水平時都唔show

正常啦
雙大兩個都要勁要面
點會認低威

其實唔拆掂輝輝都唔會返去啦
正如唔拆掂龔爸龔水唔會結婚一樣
唔覺得今日拖劇情
反而似係鋪由禮拜日果集Philip仔開始拆輝輝

應該靠今個星期日飛立仔啦

打爛一隻杯 對唔住媽咪

以為今次起碼點都會有啲進展
點知又係回到使計要大小姐返接龍→大小姐要佢接受輝輝→龍力蓮你真係冥頑不靈→使計要大小姐返接龍嘅標準流程

但點都唔係大小姐醒囉
佢發現terry有漏洞係一回事
但最後嗰幕好bug
明明佢準備去搵大龍生搶翻自己啲野
發現係陷阱之後先全身而退
講到知道自己無可取代所以唔會中計
編劇始終冇辦法寫到醒目蓮姐
只可以靠出口術用對白話比人聽蓮姐有幾醒
唔似以前大小姐喺職場自然散發光芒

如果Philip都搞唔掂就真係做一世酒Bar老闆娘

係喎, 你講起先醒起

潮生都唔好得好多啫

冬OT D片以前幾好, 但宜家出果D麻麻

每次都係
發生一件事令大小姐返接龍
大龍生一定唔接受輝輝
大小姐就返唔到，因為佢唔會放低呢段情
然後結局蓮輝好sweet，但返唔到去
跟住就一集
下集繼續loop

大小姐mon po
放左上story

大小姐hello

Hi 大小姐

Hi～Linda

大小姐

巴打出左名了

大小姐對唔係佢員工都點來點去仲乞人憎

大小姐好鐘意你

大小姐係咪del左story

睇黎連登巴絲打要寫啲情節推俾編劇睇

Hi大小姐我係用左你真名嘅網民

有錢賺 可以玩佢 翻唔翻到咪隨緣囉

Hello 大小姐

冇啊

啱啱load唔到
你都被大小姐cap左上去喎

戲內嘅蓮輝依家係咪mon 緊 post

係喎

我覺得唔work喎大小姐
不如你叫編劇盡快寫你翻去接龍啦
蓮姐真係冇咩魅力

垃圾清快啲出黎啦大小姐喺度啊

大家姐表示：你真係污染我眼球

又係寫到無可取代好勁咁 不如寫佢接受自己地位俾人搶咗密謀絕地反擊啦 依家仲繼續喺度沾沾自喜話自己無可取代你哋冇我乎咁

有acc

今晚輝輝係咪要唱：小蓮，唯獨你一個是不可給取替，是我生命裡的一切

唔係淨係證明到佢用app睇咩

唔係吖，這張cap圖睇無喎

大小姐要開工喇
bye-bye
加油啊

不過3s證明左大小姐mon實即討

以後嗰集有邊個就同嗰個打招呼

會員林淑敏向大小姐bye bye

佢哋睇BK同香討

朋友或劇組cap俾佢睇？

佢自己用app cap㗎

繼莫仇後下次大小姐主線都可以say定hi

佢同你講？

講咩？

頭先話KC個律師牌係買返嚟係咪寸緊某位執葉律師

上次話輝輝以前都CAP過

編劇唔係以為最尾兩句串下網友好威威啊嘛
最後成幕bug到爆
原來以為呢集借大家姐去刺激大小姐決心
點知最尾只係沾沾自喜坐定粒六
好似等運到睇幾時大龍生諗通接佢翻去咁
一啲大小姐風格都冇
如果最後靠philip仔而唔係大小姐嘅造化去拆解佢同大龍生之間嘅矛盾
咁大小姐始終都係睇大龍生嘅面色做人
而冇真正因為自己令大龍生認同
成件事包括個角色都downgrade晒
好似只係為咗搵個理由送大小姐翻龍家咁
不過我唔反對嘅 真係拆唔掂求其作個理由好過大小姐繼續喺好爸bar到磨

聽到小蓮把聲

小登登

如果要大小姐KO威仔咁回歸的話
可以試下威仔鍾意左Philip仔之後，話威仔生意失敗跟住大小姐救翻接龍嘅，條件就係要接受輝輝，雖然老套左啲
不過認同你話寧願大小姐返去都唔想佢再係好爸Bar磨
反正回歸接龍和好爸Bar唔係互斥，大小姐翻左去唔等於要摺埋間bar

hello各位有上小登登嘅artist

編劇可唔可以植入小登登呢個名

係咪特登安排今日出大家姐
生日快樂

其後畢業於多倫多大學因尼斯書院（Innis College）。[9]在大學第二年級之後的學年選讀電影研究專業，並於1999年畢業。林淑敏於大學畢業後回流香港，曾應徵電視台及製作公司的製作助理、副導演的工作，但因有關人員覺得她的形象太斯文。結果她去了當空中服務員，為時7個月。

結果依家就做巴辣大小姐

老實講如果真係寫大小姐落難慘到俾人賣曬啲袋 會籍因為冇錢續期而眼白白咁望住自己心頭好俾人搶走 跟住去發憤圖強 搞好間bar話俾威仔知就算自己冇咗佢一樣掂 咁我反而會欣賞編劇深化人物角色多啲 就算大小姐冇咗接龍仍然可以靠自己一手一腳養掂自己甚至令自己生活回復以往水平

但依家見到嘅只係一個就算落難仍然要佢班員工對佢俯首稱臣嘅人 撫心自問佢自己一齊對人好好咩 阿水咪一樣成日俾佢搶功勞 尋寶圖班人咪成日俾佢點來點去壓榨佢哋 所以咪有個對佢哋好少少就以為自己去咗天堂囉 佢真係唔怪得人反骨wor
一直俾開黃泥水班人飲 有一日有一個人淨係俾杯水喉水佢哋飲都當佢係上帝啦

開心速遞3個癡女：Rebecca, 莫仇, 美麗
邊個最癲？
莫仇 reminds me of 美麗追博士嗰陣

星期六日去酒吧打躉執靚盤數 星期一至五繼續做大小姐鬧嗰班人頭豬

大小姐走左之後尋寶圖班人好似同佢變左朋友
可能編劇要搵尋寶圖班人落去bar到飲嘢keep住大小姐出場率
但咁樣好似有少少奇怪
KC和Terry落去撐場都話姐，阿水都可以理解，但尋寶圖果班人...

佢哋撐輝輝呀嘛

莫仇
第一，Re同美麗雜念好多，不及莫仇一心一意。
第二，莫仇高智商高科技，創意無限。

痴女黎講 rebecca > 李莫仇
rebecca已經去到呃埋自己嘅程度
李莫仇有自知之明

美麗嗰種自信心爆棚覺得個個都冧佢 唔列入討論

依家嘅大小姐已經唔似一開頭離開龍家咁慘
自上次賣完島賺咗筆錢之後，將啲錢去買股票應該又賺唔少
見佢今次仲買到channel 佢生活水平都應該ok

文雪兒(元秋個妹)及顧冠忠
上個PO話不如做返大家的經典古裝，這兩人都不得了。文雪兒廣泛到連韋小寶都做過......

我都鐘意莫仇多啲
佢雖然都係痴女
但佢痴得嚟都保有自尊
係夠膽大聲呼喝00
有型好多

龔水如果入Game，可唔可以試下呢種合體技

落去俾人鬧 嗰個仲要係前老細 日日篤我魂精我至唔去

點解係龔水長腳蟹look唔啱古裝wor
古裝少賣肉wor
除非係Jenny

Re同池美麗？

莫仇出性感睡衣可以去到「姣佘和立花間你估點」的境界

呢度好多人都鍾意莫仇呀
編劇寫多啲佢啦 唔想一月先見佢一次
當然要慢慢寫仇0

一樣
加多對鐵ma 但唔知仲有冇了

Btw好似幾多cp都係女追男/女做主動
博香
仇0
鐵re
Ma姐同威仔都算算地
洋洋同俊華好似都係?

有咩問題？

For reference

其實鐵re既火花好睇過鐵ma
鐵ma兩個人物性格都咁悶
拍埋一齊真係冇咩cls位好笑
鐵re個性格相差先有開心速遞既感覺

洋洋肯定唔係啦，俊華追佢先

孫佳君在《花樣年華》中飾演周慕雲（梁朝偉飾演）太太，但整部電影從頭到尾都未見她露面，只被安排了聲演及以背影出鏡，不過原來孫佳君的背影竟然是替身上陣，擁有模特兒身材的何綺雲就是在電影中出鏡的周慕雲太太，「當時要穿旗袍試鏡，需要用身體做戲，一早已講明不會見樣，只需要見到我的身影，電影公司設定了我是孫佳君的替身，也不知什麼原因在上映的電影中沒有孫佳君，最後只有她聲演，拍攝過程我有穿旗袍及貼身連身裙，有上樓梯跟張曼玉巧遇、又有搓麻將戲分，雖然是做替身，不過也拍了很多組戲，酬勞相當好，並非臨時演員價，是收足正式演員的價錢，整個拍攝過程就大開眼界，學到很多，開始喜歡電影。」
電影行內有一種演員稱為stand in（光替），光替意指燈光替身，有別於文替、武替、裸替及手替，因為光替並不會出現在完成的影片中，一般只有大明星才會使用光替，能夠被選為光替的亦要跟原有角色身材相若，何綺雲就曾經擔任過張曼玉的光替，亦令她更確定要向演員之路進發，「Stand in是要跟足主角的行位及對白來做，要試光、試戲及試整條路線，張曼玉到場就看我做一次，她會省回很多時間，stand in是為了讓一些高級的演員到場便可立即埋位而設，因為現場打燈及試戲是很花時間的，stand in需要跟足劇本諗對白，我更加確定自己對演戲有興趣，加上當時模特兒界及娛樂圈很蓬勃，收入亦非常好。」

係未要致敬下佢個背影？

鐵Re +1
一來睇Rebecca追小娟追左成五百集想佢成功
二來想睇Rebecca點樣將古人變左現代人
Rebecca雖然乞人憎，但其實係愛情上佢對鐵面陳真係廿四孝女友；相反Ma姐之前感覺上當小娟買保險feel，威仔一唔得就即刻claim保險搵返小娟
而家咪幾好，Re和Ma兩個各自得到女朋友的身分，跟住就係睇下佢地點樣由得個身分變到得到埋女朋友的待遇
Ma姐成功左一半，Rebecca就要努力啦

Ma姐就算完全成功，未又係最多1/3
Re一得手就係100%

鐵面陳真係唔知rebecca想同佢啪啪啪定扮唔知
連手仔都冇得拖
rebecca呢啲如狼似虎之年嘅女人頂到鐵面陳幾耐
rebecca算係咁 做咁多野引誘鐵面陳都只係制造機會比兩個人獨處 真係有咩依郁都算兩情相悅 冇話出埋啲屎橋好似咩催情朱古力玩困獸鬥
計落華洋都應該未啪過
搵集rebecca同楊洋比賽邊個先攻陷對方先

想我取消美女稅，我要你應承我三件事，第一件事係唔可以娶呢個如花似玉嘅金城安

的確係可以幾趙敏喎

楊洋有無唸過如果嫁比俊華會永遠無得啪
Rebecca最多都係時間問題，如果結得成婚鐵面陳肯定會啪

俊華唔一定唔得，不過要小心羊上風

第二件事幫佢抹汗

呢兩句對白一定係寫比連登仔睇

唔知點解有D位越抹越多汗

睇過過往作品⋯

覺得古裝穩陣嘅話⋯
阿龔走智慧型書生/貴族路線
好過武將路線
阿水走善良民女/巴渣貴婦/收埋兵器嘅喬裝刺客（例如東瀛派到中原嘅歌姬，假設想要腳）
好過全程少布打女路線

華洋啪唔啪到都成問題
催情嘅話我覺得啲香氛有咁嘅作用
依家睇落有少少進展 至少鐵面陳肯俾隻手佢拖同夜媽媽一齊飲咖啡
華洋11點就訓輸嘅機率都幾大

鐵面陳咁錫阿媽 阿媽想抱孫一定啪嘅

係咪會好似譚道德夫婦咁會訂立唔規矩時間表

呢兩個又好似真係好有火花
希望會有同場嘅一日
Btw recebba係HR中女專用嘅桃紅框眼鏡

應該密過譚道德嘅半個月一次
但rebecca可能想晚晚都
如果鐵re突破之後rebecca一定同班姐妹曬命
一直喺度諗緊水水嗰日望住rebecca要借自己屋企來啪係咩心情
eg 洗唔洗啊

諗翻好似係唔緊要啦 兩個嗰副厚框眼鏡同場都係好好笑

期待呢一幕

可能睇得佢耐，我覺得人Rebecca個look其實好順眼，副厚框眼鏡一開頭襯得幾好

所以我話鐵Re結婚前Rebecca唔使想，要啪等結婚之後小娟一定會啪
反而華洋
俊華會唔會係果啲同楊洋協議唔生仔果啲人

好襯佢同有喜感 好有嗰種HR猴琴中女八婆 乞人憎得嚟搞笑嘅感覺
Btw啲人成日話rebecca唔靚 其實我覺得係角色造型問題啫
如果執佢扮靚女 點都算中上啦
(莫仇一樣)

唔知洋洋成日聽住Rebecca喺度呻冇得扑有咩感受呢

係啊 同埋好啱佢個角色 冇咗副眼鏡可能未必做到刻薄hr高層×猴擒中女feel

Rebecca這個look其實算唔差，反而睇真人IG平時唔戴眼鏡個look更加顯老

其實俊華連行近楊洋都高血壓
楊洋應該預左同得俊華一齊可能冇得扑

其實佢幾歲
不過佢喺現實點都算中上靚中女一名啦
有啲人成日講到re狗也不屌咁

利申:鍾意re但支持鐵ma

睇表面楊洋就應該冇re咁大需求嘅

可能私底下搵 rebecca 交流心得

啱啱睇原來真人已經44
其實啲人通常鬧Re唔係鬧佢樣衰，係鬧佢乞人憎、八婆...
其實這啲擺明就係這個角色的特點，Rebecca真人做得好先咁多人憎佢
鐵Re好有喜感，加上Ma之前當鐵面陳水泡，所以暫時都係支持鐵Re

容儀先會跟時間表啫，rebecca 點會跟
應該晚晚新花式引誘鐵面陳

好懷疑楊洋其實以前有無扑過
印象中佢都成日有男友但次次都好快就話散左
以前成日和Rebecca羨慕阿水

咁都算keep得唔差

都同意鐵re有喜感 鐵ma可能悶啲
但始終私心鐵ma
話哂ma姐係佢本身鍾意嗰個
小娟仲為左ma姐第一次講大話
同埋好多位都睇得出小娟對ma姐仲有感覺
反而對re嘅就好似迫出嚟咁
冇”愛會令一個人話變得唔似平時自己”嗰種感覺

不過可能現實就係咁
真正本身最有feel嗰個 未必會係最後同你work嗰個

笑死

其實鐵面陳都好難揀
一個就對自己全心全意，但自己就暫時無感覺
一個就自己有感覺，但對方就當自己水泡，仲做埋大老細四太

真係好難

Btw做大老細四太呢樣真係幾扣分
特別係對小娟呢種咁講道德嘅人嚟講
但呢一方面睇 咁樣都影響唔到佢對ma嘅感覺
又係一例子show到”愛會令一個人話變得唔似平時自己”

鐵面陳真人好似30頭咋喎

36

冇咁大需求唔係冇需求
同俊華一齊應該要冇需求先掂

40歲生第一個仔，42歲再生第二個

Re老公楊証樺成日起開心速遞客串醫生，可以惡搞下Re鐵醫生

Ma姐真人大過Re兩年

Ma姐46

Keep得超好

三太真人再大ma姐兩年
咁三太(身型)真係keep得唔好
不過樣就真係好靚 肥得嚟都係可愛嘅靚太

肥婆helen真係keep得最差
後生明明勁靚 朱姬

跳出框框先可以cls

咪係囉

子孝：點解老細唔益我

莫仇year幾？
會唔會大學線解散後入接龍？

有冇講過莫仇讀咩科？好似係高材生？

精算

其實我以前都比較鍾意鐵Ma
但都感覺到Ma姐對物質方面需求都幾大
雖然見到大龍生同佢拍完拖搵其他女會有短暫失落 但都大部分時候都幾享受作為準四太嘅特殊待遇
享受過呢種待遇再要佢返去同鐵面陳一齊似乎唔太現實 何況之前對佢有過feel都好輕易放棄咗

睇完星期日嗰集更加覺得鐵Re可能更合適
雖然現階段未必對Re有感覺 但至少Re係一心一意、至少鐵面陳有為呢段關係著想 有想作出改變嘅心 即使呢個改變好細微
睇住佢哋一步一步黎都係一種樂趣

四太待遇包括鐵面陳護送

但應該萬能型，識得設計AI同檢查乳癌

可能佢d姊妹幫手？

我諗鍾意鐵ma就好似當日鍾意博水既人心情一樣
仍然好想佢地一齊

而家仲有無博水黨
應該變曬博香黨和龔水黨

FF：入夢資源，將00永遠困於盜夢空間

寫實：精算師多數做保險公司，國華人壽

Rebecca花痴八婆無問題
（只係啲花痴橋段開始重複無新意，有啲悶）
但有一期佢為咗瘟仔而攪到姊妹反面
我就覺得過份咗
有異性無人性就乞人憎

其實國華會唔會係繼陳世美集團，另一個可抗衡接龍的財團？

髮線向後移係槍聲

阿藤笑到塊面好肥咁

其實佢哋兩個有咩分別

死臭雞

好快被抽水

咁多負面新聞會唔會入雪櫃
今晚仲做主線

Jenny咁受歡迎好難話雪就雪
而且佢咁多這啲新聞先炒到話題
TBB而家好需要多啲新聞和廣告

賓穎都仲有戲出街就知TVB只會針對垃圾清佢地

如果TVB要雪細龍太，不妨話輝輝好勁，有個仔俾佢當孫，踢走細龍生細龍太要蓮輝返黎

可能散左呢
前嗰排咪同方紹聰緋聞

威仔: 肥腫難分

咁可能貨尾唔好曬，而且套劇都有阿清

Jenny本色

戲內戲外都係咁

見到依幾隻字會打個突,
明明成日有人叫佢黑肉

唉Jenny生性啲啦,
我仲好想睇你㗎

好似話過有搵frd幫手檢查乳癌

但嗰個的確係佢來 基本上姐美團都係戀愛之上feel

國華總理可能姓蕭
編劇要搵其他人去扮一個同佢同名同姓嘅人

唔係好明白點解大家對佢容忍度可以咁高
上次醉駕佢好彩冇傷到人，但本質上可以係好嚴重
宜家單官司未完，距離佢上次話會戒酒只過咗一個禮拜多
就算唔計醉駕醉酒出事被影到已經唔係第一次，次次都係話自己做錯會反省
究竟仲要反省幾多次？

容忍度視乎對藝人的睇法
正如劉邦用陳平，任何行業都有些人技術好能力高但道德水平低，不過道德係未應該作為最優先考慮呢？就要睇個別情況和老闆的作風

我自己會咁諗，藝人最基本的技術/能力係外形和表演技巧，形象帶來的附加值只係衍生品。即係話，如果我只係俾錢聽佢唱歌，佢唱得好聽未得囉，我理鬼佢私生活係點，但係越明星級嘅藝人，賺嘅錢越係來自形象聲譽呢d野，根本唔係單純嘅技巧，咁觀眾就有權評論佢嘅私生活
所以之前講Jenny本色，唔係純講笑，成日演乖乖女，仲要用乖女形象拍廣告，同一個成日演壞女人嘅人，容忍程度梗係有好大分別

每個觀眾應該諗返自己buy人地d咩，而作出判斷，如果定立一個凡是藝人都要道德最優先的標準，似乎本末倒置

上次直情犯法喎，結果大家關心套劇抽唔抽水多過件事嘅嚴重性
講到尾只係寬以律己嚴以律人，因為係鍾意嘅藝人所以包容度高，其他藝人少少事已經拎出嚟批鬥

你唔得定我唔得？
徐樂思編劇

joe

肯定又攞錯報告

究竟會係拎錯定真setting

有幾多個人睇藝人可以做到只會考慮最基本嘅演藝層面？
就正如呢到好多人睇開心速遞都會議論，考慮演員嘅政治立場
到呢位犯法因為同佢演嘅角色相似就可以當係本色？
呢啲唔叫本末倒置，係雙重標準

賭撚有救了

連登畢嬲雙重標準架啦
你第一日上咩

jenny 係黃佢點勾佬飲酒我都唔care
helen 係藍佢喺街掉舊垃圾都要狙擊到佢pk

犯刑事既 停薪留職都唔駛
政治取向唔順意 即炒

屌你tvb

max真係好鐘意Jenny

icy

咁都有得bin

Max 真男人

有冇人覺得max jenny感情線好睇過輝蓮

蓮輝有時太肉麻會睇到少少打冷震

輝蓮就嚟打爆機咁滯
max Jenny 仲有排發展

咁要問返批鬥過其他演員的人，唔清楚

單 case 審緊，2月頭再繼續聆訊
又係佢自己話禁酒令，結果單 case 未審完又飲。

最大鑊嘅係衰咗之後，話"會知錯會改" 呢D嘢，但之後被人踼爆原來係假

又3太
2130個度佢d死人口音好煩

話唔定搞基

誰是呀Joe ？林祖舜？

寫阿joe係gay都好
反正未出過冇設定，可以認認真真咁寫

真係死廢老

又ff

死廢老

原來ff

Jenny

白彪 仲有得出

依個老野綠葉又出返

但佢雷公做得幾型

jenny啲轉數幾快

屌 愛回家劇情暴走

後果自負

sweet撚到

jenny沉晒船

被虐max

Jenny 真係愈來愈正

鐵面陳俾記者入黎

Max 我係一個壞左既男人

Benz Brake

Jenny都沉船

抹個心口啦

沉船

仲以為會嘴

結左婚先正式cp

二房條線開始好睇

甜死人

快d返屋企造人啦

攬得咁奇怪

好Sweet既廢柴

我的廢柴夫妻

好sweet啊頂

幾多頂綠帽 先醒覺?

瘋狂中出

甜死人啊

垃圾清rip

白彪

仲以為會講拎錯報告

試管嬰兒囉

我幫你生啦你唔識

三太：拎～冧～六～

李芷晴又轉角色

Terry唔識扑

三太: 你哋咪求其搵個b當係仔囉
所以philip仔

快閃幾幕條女真係有啲似mmc

郭靖

今集Max，下集Terry，星期日Philip

Jenny轉咗個妝真係靚咗
呢隻唇膏幾好
但咁就。。

之前出過

今集甜到糖尿

who?

Terry你唔記得垃圾清喇

凌空消失 仲慘過傻強

李芷晴

今集勁似金庸放假比人代筆後 再自己寫返
我屌你老母咩 珍尼武士唔知邊個寫
上次講緊珍尼真心愛max 所以白走左去 唔面對
之後又冇啦啦無視之前d野 出珍尼武士
寫到珍尼又變淫婦

今集又寫返 珍妮愛呀max 咩武士提都唔提
根本珍尼武士個幾集係唔知邊個on9仔代筆
完全接唔到前後

希望佢聽日會講兩句阿清咩事啦

屌搵人代垃圾清？

聽晚大小姐會唔會mon post

還我垃圾清

單集角色黎啫
李芷晴唔似會咁好彩有得入組囉

還我人形melody

垃圾清

班代筆狗好心咪咁撚on9
係要搞d大單野出來搏出位
楊過斷手 小龍女死撚左 聽講都係代筆狗搞搞陣

宜個咪上次戇安先生果集條腿好正果個女學生?

下集預告定舊？？？？今集冇睇

雷公 郭靖
Jenny真係好郭芙

諗返起成個熊家代筆七把叉

舊㗎，下集完全冇提過垃圾清，好似被自殺咁冇消息

無啦阿清完咗了
之後應該只會求其交待一句

好可能下集交代

好難直接比較嘅
每條cp線都有自己的高峰位
只可以話蓮輝而家唔在高峰位到而Max和Jenny係
正等於初戀套餐果期蓮輝處於高峰咪好好睇，而家大小姐出走左之後就跌左落樽頸位
以前Jenny和John偷食果期MaxJenny都係麻麻地，而果期就係蓮輝彈起果段時間

三太次次出場都係亮點
佢真係有一種尖叫鳩喊勁八婆都唔乞人憎甚至覺得好笑的魔力

三集有曬關係
用威仔恨抱孫串起曬大小姐Terry和Max
暫時睇左第一集覺得幾好

正皮
真假武士果集完全唔知做乜鳩
又悶又寫錯Jenny

清王cp胎死腹中

上集大小姐唔計？

唔太算，因為今晚同聽晚係講大龍生想抱孫，所以星期日嘅Philip彈出黎大龍生好開心，但係琴晚唔係呢個主題

單純講今集就幾好，但係整體鋪排都算有d求其，之前講到Jenny 有時會為Max所做ge事感動，但珍妮武士果陣又回復返淫娃本性，依家又因為Max寧願食死貓都要維護Jenny而令佢感動。成條線起伏都好突然咁
Kcy線，鐵Re馬威仔4角感情線呢d鋪得好睇好多。

龍的傳人系列

Dragon Seed

其實如果抽起珍妮武士嘅話成件事合理好多
今晚回帶都淨係回安心、7仔和結婚週年，啱啱就係skip左珍妮武士唔回帶
所以都唔知珍妮武士咩事，尤其真假武士果集完全唔知jm9
上面有人話好似金庸搵人代筆笑左

靚仔 聰明 有錢 通常唔係player就係gay

louisa真係好似麥明c

如果真係要寫佢係gay，今集都算開左個頭。
佢冇女朋友，不過為左滿足三太既期望應該會係深櫃

又係冇得生

如果Terry都唔得
咁真係要接受輝輝

這排成日都陰啲陰啲提起阿Joe
應該遲早會出場
唔信去到大結局都只聞其人不見其身

不如叫龍帶棗

日期： 22/1/2020
活動： 『愛‧回家之開心速遞』之「開心陪你過鼠年」
嘉賓： #劉丹#、#單立文#、#呂慧儀#、#周嘉洛#、#蘇韻姿#、#林淑敏#、#許家傑#、#袁文傑#、#張景淳#、#樊亦敏#、#吳偉豪#、#歐瑞偉#、#李偉健#、#林凱恩#、#羅樂林#、#鄭世豪#、#阮政峰#、#陳偉琪#、#黎彼得#、#岑杏賢#、#招浩明#、#繆家慶#、#鄺潔楹#、#蘇恩磁#、#何啟南#、#何綺雲#、#焦浩軒#、#沈可欣#、#鄧永健#、#崔錦棠#、#杜大偉#、#梁茵#、#王致狄#、#莫家淦#、#衛志豪#、#李泳豪#、#鍾志光#、#張明偉#、#葉蒨文#、#陳榮峻#、#吳香倫#、#林建祥#。

其他仲有風少，劇中設定話佢康復返，只是忘記左熊家不過佢已經離開左cctvb, 所以之後都應該唔會提

而家這啲活動全部都閉門㗎啦
可能又係食下飯搵下阿孝做MC玩遊戲

又係廠宣傳

風少話佢去左美國休養
就算好翻二三太都唔會比佢翻來啦

今次有冇嘢宣佈

應該係因為星期六晚多人出街
星期一要返工所以又多啲人喺屋企咁

舖成個禮拜好有心思
希望好好睇睇

美中不足係聽晚果集女主唔係阿清

好想睇佢哋玩通常玩得好癲

但如果有阿清會點寫？？
好想知道係本來寫俾阿清臨時改，定係冇左阿清先諗出來

下 這啲大圍宣傳通常都無嘢好睇
除非有嘢宣布(eg 加集、新角色)

頒獎禮有幾多點？

28點幾，最高

之前睇big big channel佢哋玩呢啲活動都係玩得好癲好搞笑依家就算閉門都冇直播
最多接受採訪 但又唔係全部出街

阿清嘅話咪寫威仔迫Terry相親，點知Terry對著其他女仔發現自己對阿清有感覺，同威仔講話想阿清做佢女朋友，唔想再相親

應該唔會加集數啦，加左唔係好耐

新角色嘅話，好似冇新人黎宣傳喎

24點係安仔，2點係馬明，2點係coco姐

仲有treegun

如果真係加集應該大概4月到宣佈啦
因為900果集6月頭就出街

威仔知道阿清家底應該叫佢地即刻結婚
件事好似太簡單
Terry對兩個女仔都心動好唔好？
阿清擺脫唔到睇一套劇愛一個人嘅習慣，威仔第一次鼓勵Terry練演技？

唔使即刻結婚嘅
阿清老豆應該唔會好似雷公咁迫自己個女嫁
威仔知道迫唔嚟最多催Terry快啲冧掂阿清

其實就算Terry和阿清組得成cp個著眼位都唔會放在佢地係埋一齊的難關
因為以阿清家底入龍家門唔會有問題
如果阿清唔走，著眼位應該放係Terry點樣令阿清由睇一套戲鍾意一個人變到鍾意Terry
或者佢兩個係埋一齊點樣派膠/破壞

威仔：總之搞大佢個肚

講起黎，連宿敵大陳都認可左阿清係龍家新抱，安排佢跟住孝子哭喪

威仔知道埋阿清上次有份搞到大陳咁即刻請佢入門都嚟唔切啦

其實編劇都慘，咁辛苦經營一條線之後無啦啦高層話果個人唔可以再出場就成條線收咗皮
之前傻強走咗之後大學線都沉寂咗勁耐
今次阿清走咗terry 應該有排都無感情線

傻強走左之後要等到孝國入埋島大先救到島大線
今次Terry唔知要搞幾耐

人地出代孕三胞胎截糊

歡迎編劇借大家姐發表意見

睇完今集 覺得Max起碼冇之前嘅大小姐咁自私
Max係想要Jenny多過想做繼承人
Jenny仲緊要過自己面子

而之前嘅大小姐係兩樣都想要
之後比阿叔點醒先明

總覺得以阿清家底反而係佢屋企對龍家睇唔入眼囉...
咁咪可以俾威仔知道佢都唔係好勁好巴閉
可能帶動到佢接受輝輝呢...

都好喎，譚冠設定係本身唔算好有錢但好多超級富豪朋友，應該好多公子來爭阿清
整個譚氏一族都冇仔，問邊個肯入贅

一切都成FF

企喺威仔角度: 呢個衰仔俾個女人迷到溫溫燉燉
企喺觀眾 & jenny 角度: 真係好感動好sweet啊

S到溫溫燉燉

阿水件衫好似係皇上專用？

龍家合照有阿輝無農作物

因為生得太矮

係喎一定有暗示嘅

都無ma姐

Ma姐同鐵Re

農作物幾耐冇出現過？

龍作蜜
龍帶棗

好似以前都係將輝輝同龍家果邊影合照

因為遲早係熊家人
尤其是虐緊嗰排佢哋出活動都成日喺度諗究竟戲裡蓮輝幾時先可以光明正大喺一齊

過埋星期日就知

以為話龍作蜜遲早係熊家人

Ma姐話曬都係大龍生女朋友
大家完全唔忌佢
又講max壞話 又拎啲唔出得街嘅利是封出黎

個肥婆做左咁多年2打6 點都同高層有d交情
想踢走佢都幾難

Icy真係幾正

飛立不是金鼠

見到三太咁得戚真係好想Joe係gay

屎同精無關係架喎

terry用精種番茄？

屎尿蕃茄仔都睇到有冇得生？

你搵我？

白痴仔通常健康d

垃圾清慘變condom

扯旗了

無垃圾清

無續約就......

阿清真係冇啦

條女好似係廢青閒情個model

現場睇好撚搞笑架
豹哥個仆街成日講啲有味野
不過以後都無機會lu

求條女個名

係

條女對腳好長...

冇左好cute 既垃圾清

即刻打種啦

係呀 成日比人搞個頭又化妝

條新女想開條新線定純出一集？

條女之前明明溝00

手指碰手指肯定本來寫俾阿清

一集掛
之前都出過

我男人黎㗎點生仔

都市閒情

條女正到

頂連阿Joe都係虧
未出過場已經唔得

好gfable

Terry阿清 缺一不可

清 無聲無息消失了

睇怕00都係屬於李莫愁架啦

向你致敬

陣間大小姐會出場
say 個 hi 先

臭雞黎

其實想要孫搵代母咪得囉

好想睇terry同阿清一齊啊屌

得阿Joe真係唔得,咁三房咪冇得爭...

之前睇已經覺得好正

louisa人又靚 又叻女

阿清

劇組

講咗lu

呀清去左美國同屋企過年

有冇機會返來？

飛去美國同屋企人過年
牙清

mola mola 要消滅垃圾清了

一句就收咗阿清線

明明上次同阿清都有心動㗎

呀清去咗美國

過完年就會話阿清想陪屋企人以後唔返黎
直接斷左條線

垃圾清過幾耐年先...

格硬黎

黑色二房

即係唔鍾意啊清

過完年點寫落去 ？
意外死左

咁阿清返黎點算！？大小姐唔幫terry諗下嘅！？

點解肥婆個妝咁嘅樣

Jenny塊面好白

99%話佢去左美國後，屋企人介紹左男朋友俾佢當地結婚辭埋工

結左婚都唔識啪啪啪
阿爸頂上

風少咁收囉，長臥醫院。
不過牙清都幾難返來啦。

估唔到terry最後都同Max一樣下場

屌你老母 Terry只配呀清
死臭雞快d走

有武漢肺炎

tvb真係食屎大

仲未結 訂婚only

KC

永遠懷念著短裙show長腿既垃圾清

kc rip

訂婚 洞房 結婚
教壞細路 d次序錯曬

屌 還我呀清

原來又係假人

垃圾清先係最好

原來係臭G

呀清

terry

louisa

比返垃圾清我哋啊

Terry

只有垃圾清先係又pure又true

想幫terry擋劫

max

MAX

我要垃圾清
Terry要嘉莉都好

咁大臉

以為louisa 係佢地安排添。

竟然係兄弟線

力士醒咗咁多嘅

臭雞

力士同terry

咁都記得

Max一講到綠帽好激動

大家都綠帽

呀max話人綠帽

Lousia

力士講綠帽

一個戴綠帽既男人幫另一個男人防止戴綠帽

垃圾清呀

綠帽經驗

其實max幾好仔
專一 錫細佬
同呀水拍拖個陣都好好仔

嘩屌呢句要cap圖
其實佢咁靚女 點會鍾意我

仲有Anita

兩兄弟一擔擔

又係兄弟生日線

我老婆

互射

毒撚

有少少感動
其實力士心地幾好

親兄弟浴袍hehe

本身呢集應該係垃圾清

靠你喇Philip

只有依一日會幫大家
兩兄弟嘅停戰日

今集兩編劇

Sugar mami

Chok到射啦

對佢冇反感過
反而覺得佢幾型 點都企珍尼個邊

金城安做呀joe

係咪見阿joe唔得所以搵廢青安

多謝coffee巴

三太

max平日痴住jenny就智商下降變廢材, 今集又正常番

係，所以你已經死了

而家啲人識冇耐就做愛啦 邊等得到咁耐

幾時安排阿Joe 出場呀
係時候刺激下龍家劇情

射啦

應該唔係智商下降同變廢柴
只係就佢老母同老婆
平時做pj只係差大小組少少
心地一直都唔錯

下集應該好好睇安仔同三太都好戲, 應該會好有火花

terry寧願自己唔開心都唔想其他人唔開心
真係小天使

其實覺得佢哋兄弟情真係寫得好感動
但唔知點解硬係有種max係呃terry feel

三太肯要金城安做仔係咪因為佢生得出
咁即係鋪路 只要肯認龍家佢哋做屋企人
基因根本唔重要

集集靠仔除衫

可唔可以FF清去過年即係仲有機會返嚟？

呢下估唔到又幾好睇

淨係話阿清翻左美國過年
係咪劇組唔想咁快寫得咁死
定係我想多左
連大小姐都睇得出Terry鍾意阿清
只有阿清真心對Terry而又有共同興趣又善良又傻下傻下

kc仲要冇洗過一啖食落肚

大灣區三個月最後咪又係去咗英國讀書
阿清

係，你想多左，呢度所有人都會一直想多曬

講真有時唔係咁識欣賞佢啲gag 無論戲裡戲外都係

同感

Terry話佢呃埋室姐
好想知喺好爸爸度講嘅嘢邊啲真邊啲假？
對Louisia有(過)心動感覺應該係真 (只不過講出嚟果時已經冇咗
咁對阿清只係大家都鍾意戲劇係真定假？

推到阿清回歸

但佢後生好鬼型而家

原來美女稅果集係抄世界奇妙物語

今晚這集都好睇
其實某程度上Max 2.0和Terry都係差唔多
兩個其實都係唔係特別叻，只係Terry真係特別蠢，而Max有Jenny係隔離出謀獻策所以先一直無事
但其實兩個本質上都善良
係龍家咁複雜爭產線有佢兩個兄弟情都幾特別，希望之後會寫多啲
而家Joe先係龍家唯一一個唔得的仔，好想睇佢出場

推俾編劇
我要雙傻
我要垃圾清

尋日呢度先講完好似joe咁好條件唔係gay就係player
點知係唔得

有集講過望住阿清莫名心動

係喎係咪ivan開班教溝女嗰集？

推

要推俾膠層先得

Yes

阿清
這到所有人都會FF你翻來搵Terry㗎

周梓盈犯左tvb嘅死罪，除非cctvb 變黃台啦，否則都唔會返到來了

光復劇組 阿清革命
Terry啊清 缺一不可

變黃就可以踢走個2打6肥婆

phoebe革命好d

成個劇組都唔淨係阿清係咁喇
大把人都係
偏偏就搵阿清開刀
班膠層真係

梓盈革命

之後就會話其實只係輕傷冇大礙
如果唔係icy點算

梗係輕傷啦，如果重傷仲講到野咩

侯賽因？

好想知道手指碰手指個段係未本來寫俾阿清
一定係！！！

我都覺今集本身係清
感覺上編劇寫好晒劇本先突然收倒高層通知
同之前傻強一樣

咁你覺得本來訂婚對象係未阿清？似乎又唔會咁快進展到咁
隻臭雞本來都有，最後用兄弟情取代清王？

就係安排一個女仔刺激到佢得咗

最後應該會反cup訂唔成
例如個榴槤殼真係俾terry坐落去所以要去醫院

就算訂唔成，都係進展太快，有D接受唔到

不如KC話自己識鐵布衫

仲識打八極拳

島大FYY

安仔後面係？

年初一又有蓮輝

我指果個新春匯演

寧願果日播多集算

可能得三太覺得佢條件好其實係毒撚
不過我覺得寫佢gay會有趣d，加埋要繼承龍家一定要有仔生呢個背景，咁三房人都有d缺點，有得鬥下又或者大龍生咁先會接受大小姐

3e

當俾劇組抖下啦

Candy

Candy唔係坐係阿孝隔離

可能係有錢人嘅報應
一個仔係傻 一個冇得生 一個係gay
唯一一個叻嘅女要做人後母 可能仲要將自己身家交俾嗰個唔係自己親生嘅孫

Candy起對面
國孝之間不是Venus，Candy真係處處挑戰Venus

結果可能劇組全年就係休年初一一日咁大把

演員好似有得休三日 編劇可能閉關寫稿

其實Max係正常
所以嚴格來講只係得Terry傻和Joe gay (如果真係
不過Max係老婆奴咁解

但Jenny唔掂 編劇亦都唔會寫第二個女人俾佢做cp 除非搵代母 不過可以話有神醫或者奇蹟有咗都未定嘅雖然好老套

抖Max

大小姐做後母
Max老婆唔得
Terry傻的
Joe懷疑係gay

其實仲有個農作物，不過無人想知佢的事，亦無人想睇佢出場

有錢人嘅報應激死威仔
成日壓榨員工
重男輕女
玩咁多女人

一人分飾兄妹

有錢都未算原罪
重男輕女，仲要當啲子女係工具就真係要報應
搶細路女朋友算唔算

唔壓榨員工邊來咁多錢有錢賺嗰陣唔會益班細嘅
冇錢賺嗰陣就要凍薪共渡時艱
搞個最佳員工選舉就諗辦法頒俾自己人跟住連隻獎品金鼠都慳翻
個女做得野永遠都係工具
屋企有兩個老婆仲不斷去搵女朋友

邊個係龍作物

你新來啱啱加入開心速遞？
三太個女呀

龍家仲有已經完全被遺忘既風少

以前間唔中先睇最近先開始集集追

想睇佢要畀/慳幾多美女稅

免費
或者部機直接壞左

諗諗下，Terry入房前發生咩事都係Max一面之詞
無啦啦著住件浴袍，係未反正俾錢條臭雞，黎返劑先呀

我一直等緊佢會趕Terry出房
因為Jenny係浴室裡面

呢個禮拜好似中咗毒咁係咁搵返以前啲集數睇 睇到天光唔願訓
輕輕鬆鬆鳩笑下幾開心

真 max好人來

佢地抖音幾好睇

部機應該識別唔到佢係人類,
實在太似外星人

弟目前

然後terry男人本能勃發，忍唔住即刻飛去美國搵阿清，跟住返來話搞到阿清嬲嬲豬，唔肯返香港

喂呀你唔可以咁㗎 我送你翻酒店係因為驚你唔識路咋 冇其他意思㗎

我都知
其實佢咁靚女點會鐘意我

擺個榴槤比個細佬坐...

榴槤黎姐，冇毒嘅

安仔半邊面俾榴槤刺中
威仔掟榴槤大破星月宮女
KC坐榴槤

仲有冇？

有朝一日阿清回歸，就可以話因為執到terry臨返香港寫嘅紙飛機

安仔身材好正、皮膚又白滑

一嚟就咁激

唔怕爆屎渠湧到出廳？？？

一黎CLS

左面條女

剋蟲露 白內將軍

何妖

每次對佢狠心d就問係咪阿媽

愛回水之開心兄弟

其實佢媽都幾變態

啊joe係變左鬼果個?

何妖離婚都分晒死老野一半身家就收山啦仲做咩tvb啫

第一張左面

咁係金城安自己要爬出去啫

唔係

屎水喎

ptson

金城安果然只係岩做兒子

龍城安

之前藥房僅餘一個廣告嘅 德國秀碧 ，今集無埋

點解唔企上洗手盤果邊啲屎水爆極都唔會爆到上成間房掛

職業 ： 兒子

匿入沖涼嗰度咪算囉

成個skr 咁

兩個...

三太做阿媽都幾好啊

冇個種媽～～～咪～～～嘅感覺

我想問邊度有得認呢D阿媽...

谷哥

遙

瀨野遙

好新鮮，三太做媽媽

邊度有呢D職業...我想兼職

bonnie咁大膽

好似多啦a夢啲情節

呢個怪佢蠢，但都唔係咁困住自己個仔

邊個係瀨嘢遙

首先你要有激死阿媽搵山拜既潛力

叫google河蟹搜尋結果

日本女星綾瀨遙

綾瀨

寫威仔將農作物政治婚姻嫁俾老野

？？？

sugar mummy/sugar daddy 都唔駒....但賣藝不賣身

昨日先話唔想見到農作物今日即刻出場

Bonnie

安仔個look好撚周星馳賭聖

仲要Bonnie唔換過條女

galaxy

第2個咁似琴日個條女既

Galaxy

我都想有依啲阿媽

仲要介紹女比金城安

三太好可愛

Bonnie智商突然咁低

第一張相係邊個

咁又岩, 比著我都會咁做啦！

1 2我都夠

好想扑三太

全都要

個女都未嫁就當佢嫁左

其實三太都幾正

Bonnie做大婆

你有冇諗過d冇錢一個人個d點呀

拆左個2舊骨佢

慈母呀

揀老母都唔錯

三太其實幾慘

有樣了 不過睇唔到

咁其實會搵邊個做阿Joe

啪啪醫學美容

啪啪啪醫學中心

好靚

丁子朗

做facial 變整容

胡鴻鈞

今次終於唔係全家救心如

燓亦敏幾正

個老公自己簡

google打燓亦敏會出「燓亦敏j」

豹哥仲唔: 醫生可唔可以寒番個2舊骨入去

救城安

反骨相

焚亦敏？

幾家成日做呢d角式

金城安同三太有冇做過愛

點解個打靶仔唔會搞死三太

做水泡

Joe 同 金城安 一樣

又一物二用

一巾兩賣

今集發展得好快

媽咪我一早買左啦折現得唔得

阻住你呀媽

方形面捱得 耳後見腮先反骨

聽晚和你宵

和你宵？

佢喺三太度買左咁多仲駛乜你買

得閒安仔又去做下pt son

呢套野真係多隱喻

星期六取消左咩匯演會唔會做返開心速遞呢 節目表仲未有安排

名牌唔怕多

我都係咁諗

有冇女優似三太 睇完今集好想j

間野叫啪啪醫學美容

例如

隱藏集數復活

真係幾乎成個禮拜都貫穿龍家
星期一就大小姐
星期二就二房
星期三就Terry和Max
星期四就三房
星期日就威仔

阿安揀咗條女唔做富二代

佢仲細

TVB幾時先肯update星期六個schedule

亞視

安仔對Bonnie認真
不過估唔到三太全集都無發脾氣

其實想見阿Joe咪直接飛去英國囉
反正三太又唔使翻接龍，平日根本無嘢做

取消左？

三太財務部㗎喎

睇定啲先
3E啲劇本要睇完先下到定論

係喎唔記得左
太少影三太做CFO的劇情

佢要煲湯俾俊華錦松佢地㗎

安仔ge屬性淨係專剋兩個外父對其他人無破壞力, 最多係間中做下柒野比大家笑下

送水輝

一人分演兩角都ok 高大 靚仔 中呀

sugar mami

有錢咩都得

接龍係有錢姐
但真係有錢到叫得動Google做嘢咩
係咪想講upload條片個人叫谷哥咋

農作物就算啦
威仔嘅女人可能要同佢一樣價值觀先相處到

有冇人知道名？
第一張似朱千雪？？

upload左之後，最初upload果個人仲有咩用

諗起台灣youtuber 谷啊莫
收錢del po 如果係微博會合理啲
定係話緊有啲出名searching engine奶共啊

果個engine睇落似大陸野

藝人出張相都有名 呢啲應該係臨記

真係想佢一人分演兩角
最多係臉到畫燈墨 扮第二個人

做死佢咩搵C君好過啦

難得有個鋪咗咁耐嘅角色又比現有演員做好嘥喎
比新演員做多啲新鮮感
上次娟姐個角色比煒哥客串用咗都好嘥
明明可以變長駐角色發大黎做

C 君做然後個名叫龍夫

無話嘥唔嘥嘅
唔做娟姐可以有咩常駐角色比佢？
何況陳煒都唔似會長駐sitcom啦

就係話娟姐個角色原本可以比第二個演員做長駐
而家煒哥用咗娟姐都好難再出現

得喎 推到編劇睇到

可能係成班街坊一齊救

Sor get錯左

頂笑左 好名

今晚就算係安善感動親情戲我聽到大家姐話安仔塊面成塊方包咁得意嗰度都笑得好大聲

希望得閒見到唔好扮唔識啦
三太掛住個仔可以搵安仔一齊買下衫

成個禮拜鋪路俾大小姐翻龍家

望炒車
我覺得會播翻啲炒冷飯電影或者懷舊金曲演唱會tvb冇咁好死

係就好

係喎可能又播N年前嘅show

可能係啊joe唔想阿媽成日癡住
唔得閒去玩嗰啲
今集三太都話啊joe成日唔理佢
我期待緊啊joe係一個反叛嘅仔

正，唔做阿joe都做龍家親戚客串下

三太CFO有咩好影 寫佢煲壯陽湯俾俊華咩

如果係咁都ok
Max就群腳仔，Joe就反叛

威仔都話啊joe得體得來有性格 可能難控制所以少理佢但因為讀完書個腦又有用 三太肯定嘈威哥俾個位佢個仔做

得喎，襯返龍作蜜呢個妹

淨係諗住del咗心安理得 但其實大把人一早save低曬

其實Vivian個角色如果唔係何妖做應該可以多好多嘢寫
想睇多啲三房

三太第一眼都認錯，可見兩人都有d似樣，你搵C君

金城安福利照，應該好多絲同hehe想睇無碼版

編劇我好鍾意三太同安仔宜條新線, 睇到三太另一面, 雖然三太平日癲癲地, 但好錫個仔, 原來都會有寂寞一面, 麻煩寫多D佢地, 兩個又好戲又有火花, 今集好好睇

岩岩好上個月拍完今日就出街, 劇組都真係好勁...

其實安仔唔係最重點
重點係三太
好想睇多啲三太/三房
最弊農作物個角色係何妖做

所以劇組得年初一到三有假期
依家啲演員仲要輪住病

三太好正又好戲好又搞笑, 根本個角色好多發揮, 麻煩快手寫阿JOE出場, 想佢有多D戲份

邊度可以申請

到底劇組係未度掂Joe出場的劇情定係未搵到演員做Joe
斷估無理由Joe去到最後都唔出場
尤其這排成日都講佢 似係暗示佢會出

唔好太為難編劇，只要三太寫得好，何唔何都忍到嘅
不過反而可能何妖只肯拍好短時間

AV情節

道德小姐Bonnie應該義正嚴詞反問三太，你自己要同人分老公咁空虛寂寞，點解仲忍心要d女仔步你後塵

不過三太如果覺得有理，安仔應該專一，會建議即刻同Bonnie分手

Btw上次聖誕淫亂P之後都連戲，今次係未都要交代點氹返Bonnie

果然係gay登

連登彩色icon果張圖

其實愛回家都係gay回家
成日又hehe又賣男色

好難想像一套劇賣男色多過賣女色咁多
得3E出過兩次泳裝

美女稅加強版
畢業夏水禮
H版姬不可失
暗黑黑絲Anita
阿水limit解除

h版出唔到街㗎開心速遞唔係淨係賣肉
阿水有咩limit要解除

肥蟲出道廿五周年紀念版姬不可失

阿水唔肯show長腿

其實係咪應該趁佢地畢業搞返次grad trip

請佢哋去三日兩夜我唔介意當睇咗
如果係戲裡面可能又會特登寫啲嘢搞到唔開心但最後又好翻grad trip唔想睇到佢哋唔開心

咁唔係先寫實咩
一班frd去grad trip唔鬧交先唔正常
不過唔覺得劇組有budget去第二到拍姐
如果係香港/澳門拍外景當去左咁不如算數

希望黎緊安仔同三太會多D對手戲, 可以寫佢地自今集之後FD左, 有條新線

安凌好耐無出

又鬧交又諗起佢哋三個來來去去嘅劇情
一個plan 行程 一個plan好曬先嘈
一個就去嗰陣臨時話唔得 跟住最後都係一齊出發

又鉅記

開心速遞的「海外」世界有好多島，絕對可以非常奇幻

+1
已經save哂各位巴絲cap落黎嘅gif
好想活係開心速遞世界 咁就有得睇無碼版啦

編劇呢招高， 冇寫死晒，最後如果阿清有機會返黎可以話Terry當時只係呃家姐可能連編劇自己都唔捨得呢條線…

（希望唔係我諗多咗）

呢個前四太生架

三太話金城安食嘢質晒d嘢落口度所以先覺得佢似joe咋嘛，太掛住個仔係咁架啦，冇bug冇bug，快d揾c君嚟做

咁......美麗都好似喎

我已經開始ff
擁有c君外貌嘅joe
對同自己擁有相似僻好嘅美麗一見鐘情
天雷勾地火

我覺得阿Joe 係C 君真唔大
綜合呢排劇情所講Joe 印象 唔似C 君

但C 君係幾好笑

但美麗把聲啊joe啊
不過玩下ok嘅

美麗係日語老師，你懂的

joe幾時出場呀

唔會 佢已經出現過

全盛期係未一集一個PO

就係呢個反差先好笑…
其實一直以來都係得三太話佢高大靚仔咋嘛

係
或者2集1個
而家係1星期一個...

都幾符合現實呀
啲阿媽總係吹捧到個仔天上有地下無

近來都2-3集一個

及後查看Mandy的社交平台，發現她去了大灣區玩抖音

Andy係前線巴打

結果...呢集好似有Philip

熊家決定效法，全部開哂抖音追查真相

大龍生係popo

從此佢地愛上大灣區，要上去食海底撈

大小姐講錯野，接龍表示並非本集團職員

但同外表不乎
定佢屬於重口味型女優

供水表白果集好似1集3 PO

所以出到來先好好笑
成日ff三太望住c君仲繼續 啊Joe啊~
梗係我啊Joe啦 又高大又靚仔